黃毓民:抹黑熱血時報盡顯人性醜惡!!

只許熱狗食泛民左膠放題
不許世人食熱狗

因為前者佢自己都有做